同男友一齊咗一年多d 你問我答

純粹無聊 不喜勿插

有冇圖,NO PHO NO TALK

冇人想知，有咩特別

我想屌你得唔得

幾耐扑一次

就係冇特別 純粹無聊！
平凡

唔得喇sorry

冇扑過

唔好逼我po吳彥祖上嚟

平時拍拖有咩做

可以分手了

屌你老母 啊豬啊狗上黎開你問我答
遲下分分鐘有人開食左早餐 你問我答

呢個好問題 因為我地行街唔多買嘢 佢又唔多鐘意睇戲 所以我地成日都係周圍鳩fing 食下嘢

啱啱嗰一分鐘死唔去 你問我答

出左櫃未

屋企廚房幾大?

冇出櫃

好細 住村屋 個廚房兩個人企都覺逼

有冇鬧過交 點處理

屎眼幾大

你係1定0?

有鬧交 我地有個潛規則 就係當日有咩事就要當日解決 唔可以留過夜 平心靜氣講下自己點諗然後做共識 有d問題未必可以立即解決 但起碼知道雙方都有想改變想維繫係心 乜都要講 唔可以拖唔可以隱瞞 大家都係講個信字

你對腳臭唔臭？

清潔乾淨冇眼屎

U mean status?

有時練完波會有少少

三萬蚊過夜

打咩波？

不了謝

排波

考完dse 大專生

大家都唔係

維繫嘅心**

我地係中同 keep到宜家
其實唔係d乜嘢威水史

男友獅子？

我地一齊之前都喺snapchat傾咗好耐偈 差唔多成一年 日久生情 最後好自然一齊咗

男友唔係獅子

咁你個名

你個名咩意思 但男朋友又唔係獅子仔

你話我鳩講都好 我地都有傾過我地點識 我地係同班同學 大家都sporty 但我地都真係諗唔返點解會開始有交流 係傾傾下熟
Btw我地宜家都係用snapchat溝通的

咩都完全唔想知

利申 單身狗

我好鐘意disney獅子王 但市面上好少獅子王product

加油 人人都有出pool機會

有

Ermmm我地都驚出事 不過點都有d想嘅

自己兩個租屋住？ 定住人屋企
同居對佢living style睇法有冇改變？
例如 原來佢係個夜晚唔刷牙嘅人

唔知點解比我感覺似中學雞開post攞focus

我上過佢屋企 佢冇上過我屋企
單獨

我地分別同屋企人住 不過最近我住緊hall
未同過居sorry

有 嗰陣屋企係冇人

有冇幫佢打丁？

冇

都係 不過當然第一次唔expect係咁

冇 stage4 only

ust/hku

Sorli sorli 我係大學

用屎眼睇野咁驚

唔想知啊屌你個閪

而家乜9都你問我答
不喜勿插返5p啦